沙田一役策略：勸警察從良一齊打政府

吊你老母有人話勸佢地從良 乜撚野721企出來 乜撚野除gear?
呢班人聖母上身？

第一: 呢班人同蝗蟲一樣 思想上已經冇的救
一班由小蝦蝦霸霸自我中心既人讀唔成書 連正確價值觀同道德觀既人 一野打著份三萬起跳既工 比你班死讀爛讀出到來得萬五既人點同？
佢地以為自己先係人生贏家 視你地為垃圾 搵錢就係為出佢地份糧 住免費屋 一早就攬女結到婚買到車 似你地連結婚都係一大挑戰？
呢d人你同佢講：棄暗投明啦 企過來我地呢邊呢
佢睬你？佢心入面剩係得自己！吊完上司味照樣打撚死你？佢地知道如果比我地贏左 佢地就要坐監 你估班狗吊一哥係良心發現？係驚一哥講錯野佢地會輸炸！佢地要一哥比個肯定佢地殺人落去炸！

第二：策略上來講 你比左一次機會佢 你以後唔洗再有咩野成立專案小組 釋放義士 追究濫權乜乜乜乜
你叫佢721同我地一齊行出來？笑話！有冇唸過傳媒會點寫？大眾睇緊既TVB、HK01、東方紅 會點寫？
你叫佢對抗果陣除gear?比全世界記者見到會點？
一隻狗放低武器 就算其他狗瘋狂打死你咁打 都會比人一句「警察依然存有人性」、「其實警察都唔想出手」咁報導！
你地叫人從良果d有冇用過個腦分析？

自古以來對敵人仁慈就係對自已殘忍

人係善忘嫁 過左今次 當你地再想反狗 已經冇籍口啦！

佢地點圍毆女仔 點樣使用暴力 都會比一次從良被世人忘記同原諒 到時你仲對得住咁多義士同烈士？

我重申一次：無一隻狗係 無辜嫁吊佢老婆同全家！

———-—–—————

咁究竟要點做？

分化佢地同一哥固然係好橋 但手段要高明
我地唔可以講「放抵武器加入我地」如上 死撚硬我話你知

我地係要講：
721開始 如果你唔收手 唔需要等到公義個一日 你都要付出代價
佢地收手 我地唔係原諒佢地 因爲血債來
只不過我地會從法治上追究
但如果班狗唔收手 正面時我地都唔會留手 因為兩邊都係背水一戰
我地輸 全部變暴徙坐監
佢地輸 全部正式冠上黑警之明全監
我地永遠唔可以比班狗同我地企同一陣線

情況上來講 我地只不過由兩國將佢拆成三國
我地可以分化班狗同上層
但同時我地要繼續孤立佢地排斥佢地
因為我地本身就係敵人
變好係無可能 對我地利多於弊
但分化班狗同高層 係腦既狗只可以將對高層既怨氣持續上升
因為佢地始終味真正可以做到揸正牌殺人
只要佢地味殺到我地 但又受到大眾既排斥 佢地就會將矛頭指向一哥 逼佢落令
但一哥睬你都傻 呢d臭名遠播既事 佢點敢做
所以兩國之間就會演變成敵對
我地只需做到先分化 再擊敗班狗 包括見到單到就打 以牙還牙 以眼還眼

真勸世

文宣既你地真係唔好抱有聖人態度
如果你味上高前線 更加唔好講咩帶望班狗放抵gear企過來呢d bull shit
因為你對緊自人慘忍你知唔知

前線既你地真係要好好保護自己 開始健身 開始定策劃 人數多過對面三倍以上即刻最少三個人對一個咁進攻

仲要d女仔唔好再行前面 唔好再比機會自己單丁 你會害死自已同義士嫁

推

推撚爆佢

唔好比狗埋堆

從你老母
你ON9架
班黑警, 圍毆, 係咁打頭, 挖眼, 扭斷手, 乜都做得出

一步錯 滿盤皆輸

吊 我真係聽人咁講 心唸癡撚線

講得好。

幫手share 我知文宣行緊勸良路線
吊成班聖母咁款

你同黑警死遠D啦 死5毛

可唔可以睇左內文先

sor用標題呃大家入來係我唔岩
但請睇左內文先吊

唔好對文宣咁惡

但我同意現埸唔好浪費時間感化狗，
如果有人覺得狗可以受感化，
歡迎你喺安全情況下上前向狗感化，
現場手足忙住守防線＋補體力，唔得閒做呢啲

各施其位咯

但我重申，
即使惡犬今日受到感化，
佢過往嘅行為都照舊追究，
我哋不姑息任何惡法

係味負評既唔認同勸狗從良
咁我會開心d

叫共產黨從良班人死撚哂喇喎

我係覺得 你感化還感化 千其唔好話比佢加入我地呢d說話

應該話唔係感化
係分化先岩

有道理呀吊